上傳圖片失敗。

有冇巴絲都係咁？

咁啱network 唔好？

wifi 同 4g 都唔得。

我up 到喎
你up 任何圖都唔得？

冇錯， upload 任何相五六秒後個 top 會有個圖片上傳失敗既 message。

ios幾?

11.2.1

剛剛試過用 4g upload 都係失敗。

11.2 iPhone X
都up 唔到

Same
WiFi or 4g都唔得

好彩原來唔止我一個，我諗應該係關今次 update 事。

仲係唔得。

問題仲未解決。

試左成日都搵唔到邊到出事，巴打可唔可email 同我地聯絡
之後俾個test version 你搵下問題係乜

已 send。

收到，等放完假up左上去就搵你

我都up唔到

依加係咪冇得揀up圖網

11.2.1都係up唔到

仲未up到

有冇得join

試up

up到

仲係圖片上傳失敗。